講真 我對Donald Trump好撚失望

1. won’t give advice to China on Hong Kong protests
佢唔會評論香港既示威活動

2. Hong Kong is a part of China
香港係中國既中部份

3. Riot !
佢用riot 形容香港示威活動

之後支那口交部話：
同意美國兩句說話
1. 香港係中國一部份
2. 用騷亂形容係合適 呢家香港確係出現騷亂

屌你老母浸浸
G20之後就改撚哂口風

呢條仆街真係好撚極端 都係利益撚

楊岳橋接受BBC訪問
外國記者認為孤立無援

香港人
係咪應該要專注命運自主

唔好再諗外國住啦
聽日旺角 後日將軍澳港島 0805大罷工
要靠我地自己啦

我哋只係佢一隻棋子。
絕對唔可以對佢有幻想

佢六四都係用riot黎形容 我覺得呢個唔係太大重點
佢立場根本係美國本土派嚟 當年14年佔領佢直情話奧巴馬唔應該干預香港 話關鳩你事咩

香港人要爭取嘅應該係更多民主共和兩黨嘅人嘅支持

CCTVB

FYI

無錯，真香港人應該靠自己，命運自主
外國人都只係睇住香港食花生，根本唔會真心幫我地
非我族類其心必異

你望下G20前
佢話好欣賞 200萬人好多人 個情景好美好
係G20前後既極端分別我先咁撚失望

呢家得返共和兩大黨議員仲幫香港講說話

即係咁
美國佬幫你係人情
唔幫你係道理
你應該望佢打好場貿易戰
而唔係望佢出兵幫你

侵冇錯
憑咩支持你香港？

exactly，佢依架開始競選嘅campaign，種族係佢其中一張牌
無理由左遙右擺，定必貫徹種族主義

佢都話my friend president xi

香港人靠自己啦
唔好以為解放軍進城
會有維和部隊救港呀

侵貿易戰打贏先有救

佢講乜唔重要
黑鬼14年夠講野啦，到最後幫到香港咩
佢搞鳩中國就係對我地最好既禮物

其實佢夾爆維尼個春袋已經好幫到手，唔一定要佢口講支持

佢琴晚加鳩支那關稅咪算間接幫拖囉

白宮聯署得啖笑，根本外國都係花生友

G20前其實佢都係同而家講既野無咩大分別 都係認為中國同香港自己會搞撚掂架啦

反而如果游說到更多既議員 比佢地意識到香港係制衡中國既一個好棋 令佢地通過啲真係有實質法律效力既議案 咁就係完美啦

咪玩啦兩件事黎

唔好怪人 換轉係人地國家有事香港人有無聲援過
黃背心都無 香港人就係要靠自己

點解要失望？
老奉要幫你架
人地要幫都幫左自己國民先啦
我知美軍來了我帶路梗係好啦
但自己既野係咪要繼續自己爭取返
如果香港人自己都唔團結你先黎失望啦

佢一直都是咁。宜家先發現？

講真 佢係商人無寶不落 加上投票比佢既係美國人
除非香港有利益令佢值得幫
如果唔係睇唔出佢點解要訓身幫香港

唯有暫時都係靠住自己先 撐住

味撚玩啦
侵侵係白人主義者
佢打贏打輸都唔撚會理你
你明唔明

佢搞緊re-election邊得閒理我哋

白宮聯署係trump眼中的確冇咩用 佢既作用最有可能係比到子彈啲國會議員 用黎支持香港既理據

身為民主大國
香港大型示威運動爭取民主
香港人唔會指望出兵/咩政策制裁香港官員啦

但洗唔撚洗踩香港一腳
佢咁講又扮政治中立喎

咪係
xi is my best frd
轉個頭，kaboom
300b 10％

但係pompeo又出黎左支持香港
good cop bad cop既野

侵侵講咩唔太重要
開行火力打香港牌係參眾兩院

美國佬既幫手真係好慢好慢
你見一戰二戰 美國佬既位置你就會明
一開頭唔會理 之後慢慢影響到
最後燒到埋身先出手

條友講野不嬲係咁
理咁多做乜

最快都要等到10月1 (美國時間) 再睇下點

咁人地黃背心係反政府
香港會唔會支持人地反政府
香港個根係獨裁 獨裁點會幫民主國家人民反政府

我地點同 我地係被壓迫 香港無民主
我地爭取歐美已有既民主制度
係普世價值
大國邊有可能唔出聲

佢不嬲一啖砂糖一啖屎,唔使點理佢

佢始終係個商人
幫香港有無著數?無?過主
就係咁簡單
淨係寄望佢同中國傾唔埋 繼續制裁落去搞到大陸雞毛鴨血就算

失望係G20前後既表態
同埋佢呢家係加把口
已經唔係話幫唔幫
咁係唔係老奉要踩香港一腳

成日都有班友對住trump打飛機話玩good cop bad cop
明明條友就一早攻擊obama做乜要理外國嘢
重有佢咁排外特別係非白人嘅族裔
佢當香港人係低賤黃種人咋

人地pelosi成日幫手同提起香港
成堆話人左膠
點知呢啲所謂左膠先係最關心人道議題

自己香港梗係自己救

但好明顯香港喺中美貿易戰之中係一隻 重要角色嘅棋子，否則侵侵一句說話都唔提香港，如果係深圳或上海有呢類示威（當然中共會鎮壓），侵侵知道都只會掩住半邊咀笑。

佢又的確係利用緊香港嘅，但佢手上嘅牌：《美國－香港政策法》，係中共催命符，而呢樣係美國內政，到時中共就唔好喊喇。

國務院話支持香港警方執法，潛台詞即係唔會出解放軍，始終驚無咗香港呢個對外窗口，攬炒冇好處。

唔知點解覺得佢會黎個反手

跟手又話加關稅
神神化化咁 真係咪撚靠佢

同意，條痴線佬咁易俾人估到咩

其實香港係咪一隻好棋，真係一個問題，因為香港嘅存在其實係幫助中國好多，如果中國係面對新冷戰嘅情況，香港就係唯一一個窗口，吊住中國條命，如果美國想中國死，殺死香港絕對對佢有利，所以就要睇美國係唔係真係想中國死，定係留返香港俾中國生存落去

係呀 一定要靠自己。
如果大陸畀著數美國 我肯定Trump一定會放棄我哋

靠人不如靠自己
侵侵呢條撚樣你估佢真心care香港咩 香港只係佢用黎笑鳩中國既一個工具
勸你地都可以慳返啖氣 唔洗再搞白宮聯署
你地搞左咁多個聯署 侵有冇回應過一次？
留返啖氣暖肚啦

自已香港自已救

人地係美國總統
老馮嫁?
佢搞死中國就已經係對香港最大既幫助

打貿易戰一定係打殘支那經濟最好方法 當然前提係要堅持同持久 唔好搞搞下又同支那達成協議 又比機會佢喘息

不嬲覺得冇外國撐香港
所以唔明啲人出黎fing其他國家既旗出黎做乜
香港係屬於每一位香港人
所以都係自己地方自己救。

笑咗 師兄訓醒未
普世價值
大國理鬼你有冇民主 拎你黎撚鳩支共咋

啱啱同個鬼佬同事傾過
佢都係咁諗 外國係唔會幫香港
香港真係孤立無援

唔好話我潑冷水 但係冇外國支援好難贏

雖然係咁 我地都應該盡力
一齊撐落去！

拒絕再做中國同外國勢力之間既棋子
次次講數就撚鳩香港
光復香港 時代革命

政治就係咁
無一個政棍係無辜

有咩好失望
根本唔應該期望用外力嚟完成我地嘅抗爭
Trump 係美國總統唔係香港總統，佢做事嘅出發點從來都只會係美國，America first
即使佢心中有幾支持我地，trump 最多當香港係side quest
所以各位我地要靠自己
8月5號我會參加三罷，希望你地都會

從來都唔喺朋友
只不過咁啱大家都想攪冧中國
互相利用緊大家去做自己嘅政治籌碼

得罪講句 成班傻仔炒車真係好撚7
特朗普分明就係一個商人邊度有利益就去邊邊

成班傻仔 係咁喺度追住donald trump
碌鳩嚟含

美國唔會完全放棄香港，正如佢對台灣一樣，必要時“ 呵護備至”，刺激一下中共都好。

夾爆維尼春袋
好有Gif畫面

Not surprise wor
He is business man

其實反映咗連登仔造神文化好有問題
一直以嚟Trump都係打住本土既旗號，做既野只係為咗美國既利益，從來唔係企係公義既一方，或者話，唔係世界既公義

所以連登仔唔好再有啲咩野事就吹捧到任何人或事上天，你可以當trump搞到中國係敵人既敵人，但絕非盟友

我都係唔太樂觀

請問Donald Trump幾時講過話會幫香港?
一直都係連登仔一廂情願認為.人地從來無講過話幫你香港呀.
屌你見到有D人仲咁撚迷信佢.當佢神咁拜
唔好再期望無啦啦走個聖人出黎打救香港.

Respect respect

唔通佢直接話撐咩 佢同維尼FD黎架 次次講完就加稅就知有幾老友

1984年，香港已經比美國英國出賣左次
唔好再靠佢地，靠自己！

Btw 你講黃婆婆定美國旗個班

不嬲都唔可以靠外國

自救啦

認真問 誰會吃春瑩

基本啦

香港角度，美國既角色，向來都係經濟封鎖中國(包括香港)，導致中國經濟崩潰。

因為美國只會出兵台灣，或要日韓出兵台灣。
但香港地區做唔到軍事戰爭，否則香港會變華沙。

國會肯幫手制裁吓咪得囉
美國啊,你估總統真係大撚晒㗎咩

條仆街都係為利益咁岩打尻支那姐
個陣有人話佢為利益 反而比人屌

唔好老奉其他國家會幫你先得架
幫係人情，唔幫係世態
自己香港自己救
成日屌其他國家唔幫拖同班支那人以為自己係地球中心無咩分別

我都無話佢會救港
但呢家係踩尻香港一腳

無利益無人會幫
早幾年加泰羅利亞都係咁
香港人要靠自己

張建宗

其實要攪清楚我地係利用中美隻揪去搵香港嘅空間，而唔係求緊其中一方幫手

49歲的華春瑩別名「迎春花」，是外交部新聞司第二位女司長，剛完成中央黨校中青年幹部培訓班課程。據悉，該培訓班是中共專門用來培訓省部級後備幹部，結業學員多被提拔為省部級官員，而外交部新聞司副司長為司局級副職，司長為司局級正職，再上一級就是省部級。

培訓後升職

笑左.香港丁屎咁大GE地方有咩本事唔係做人隻棋?

明明侵冇話過支持香港民主運動失望啲咩？
奧巴馬開晒口支持香港人但咩都未做過係唔係仲失望呢？
你估會好似18世紀法國出兵出錢幫美國獨立咁
當侵係路易十六？

天助自助者

五十路對六十路

算把啦，侵係商家佬出身，一撚定係利益行先，唔會有任何政治道德可言，再加上個人忽忽地，根本從來對佢無期望

好明顯美國分好曬咩人打咩戰線
侵侵主打經濟 理香港人做咩
要睇發言睇副總同班議員重好

迎春花
想問下十一哥會唔會對住佢打丁

侵侵講乜我唔鳩理
反正自己香港自己救

想講嘅係cctvb播呢單新聞時
dklm 捉撚住riot呢個字嚟無限演繹
話riot字典可以解騷動或者暴動
而係唔知乜鳩嘢法嚟講
riot就係指暴動
真係dklm咁都要塞字入侵侵口

試下唔好太注意人地講乜 而留意人地做左啲乜先

互相利用
我地要自己香港自己救

侵侵同國會玩黑白臉，全世界都係咁樣玩，唔使失望。

共匪都係一樣玩呢招，早兩日嘅國務院記招玩白臉，黑警就即刻告44位義士暴動罪。

agger

老實講 從來都無期望過外國會幫到手
而家呢啲時勢 個個利益行頭
侵侵仲要係生意佬 佢做嘅嘢只會幫自己
boris johnson仲衰 一時又話支持我地 一時又話唔支持 都唔撚知佢想點
再講佢brexit都有排搞啦
所以
自己香港自己救
只有我地企出黎先可以救到香港

你地一個二個呢3日要出黎啊

十一哥食開未成年
呢朵花就50喇喎

係 有D野唔洗畫公仔畫出腸

佢本身係商家佬
冇利益連condom 都冇得你做

連外國勢力呢個疑雲都剷除埋
咁場運動咪名正言順自發組織
睇下你用咩觀點角度睇
唯一真理就係呢場運動需要既係人，好多好多人

失咩望 你邊位啊人地老馮要幫你？

人地一早都話唔要美國做世界警察真係無必要幫你

睇多d歷史書啦

從來都無信過侵
係攞自己做張牌比侵郁鳩支那好撚爽
不過都係睇定啲
外國真三權分立，即使總統有權都會比國會限
國會有人幫就得，好似民主人權法咁，有rubio,pelosi幫一日都有希望

好彩嘅係美國就大選
如果侵完全向支那和好
選舉民主黨一定狂咬，屌侵太軟
所以侵唔會同支那太軟，一日未有deal/和好
香港都可以做一張牌

所以唔洗咁悲觀，睇定啲再落注

屌佢老母臭閪 佢幾時完任
淨係識奶習種屎眼

習種同Trump根本夾好咗先講

雖然咁講 但係大部分外國都覺得一國兩制係重點嚟 就算點都好香港都係中國一部分

啱，跟本就唔應該完全指意侵
咁諗太天真
實力細反而要係大國紛爭中搵著數

我真係唔明點解會對Trump有任何幻想😪

作為一個外國領袖
佢除咗貪錢之外真係乜都睇唔到

全世界係得台灣真幫拖

我諗到計！！！！！！！

不如反攻twitter，用佢對香港嘅漠不關心嚟危及佢嘅選情！！

咁佢先會consider我哋！！！

佢打貿易戰係令中共疲於奔命，間接幫助香港。但香港終歸都要靠香港人，除非美國人落實香港民主及人權法。

自己香港自救

85罷工之後

試著說：135罷買

[參考波蘭成功例子既最佳戰術] 完全剋制政府冷處理 - 罷買
一個最有效既長期戰術, 麻煩入去睇睇

1. 週期性罷買係相當可行既一個戰術, 因為更能夠令普通人適應
2. 罷買影響力可以好大
3. 政府用冷處理戰術,打算拖至9月,而罷買係開學之後一樣可以實行,可以向社會施加壓力既最好方法
4. 罷買比遊行, 三罷, 更能夠說服中立派/和理非行動

自己香港自己救

8月5罷工

俾啲骨氣得唔得？自己香港自己救啦

Donald Trump 講既野你都信？

彭斯講野你又唔理？

加左10％關稅你又唔理？

有冇咁蠢？

屌得好大力，但係冇動作，又好有用？

可唔可以唔好咁天真？

一早就咪撚對外國有期望啦
記撚住人地唔係老撚馮幫我地
全部都為利益行頭
自己香港自己救

我唔要用把口幫我
我要佢用行動搞撚死中國！！

正等於美國有風災火災乜困難，香港係唔會有啲咩實際行動幫人咁咋嘛宜家又唔係有親，本身香港已經主權移交咗俾中共，更加難搞啦，咩叫真心幫姐？

其實鬼佬國家幫你都係出下口術就算
唯一可以靠得過就係台灣

正常，有利益既時候咪出聲幫你抽下中國水，唔好諗住有咩實際行動，我一直都堅持港人自救。

根本全世界都奶鳩人民幣
邊到夠膽出聲
英國更甚

侵侵fans成日催眠自己話佢講反話 講一套做一套
呢條友利益掛帥
甚至可能好憎香港
當年羅康瑞 鄭家純打golf玩到佢一棟都冇

生意佬嚟咋

Push

其實佢真係冇諗過幫香港
唔好諗太多 我地喺佢眼中
只係一個同習敗敗喺trade war上嘅籌碼

美國旗嗰班，講真俾外國見到都覺得柒

算啦
如果其他國家發生呢D事
我地態度都係咁上下 最多關注下
唔會落場啦

講你就講啦.有本事咪UP出黎LO.無料就叫人睇歷史書.ON99

Block 3毛 88

連登侵fans成日係咁 成日自已ff
人地撐中就話人地講反話 action speaks louder than words
到前美國領事出黎話佢係比trump禁聲無得撐示威者
fans又扮睇唔到
人地根本無諗過要幫香港，佢只係想打好場貿易戰鋪路連任，大選前唔撚洗旨意佢會有咩大動作

以前睇佢個節目The apprentice 都知佢係以錢為重可以不擇手段既商人黎架啦，一上場成班傻仔以為佢係救世主咁為人民服務，真係無眼睇

聽陳雲講係度奶佢咪食得蕉囉
係都奶國會啦

尤其成日叫人唔好造神嗰班，就自己最鐘意造神
成日覺得人係完美唔應該有缺陷
一有啲位行差搭錯，就即刻俾人屌到仆街，根本事事對人期望太高

推

敵人嘅敵人咪朋友
就算利益關係又點
只要唔係幫對家搞我地算係咁
同時唔該大家唔好諗住外國勢力真係會直接幫我地
佢地最多只能夠幫我地拖住敵人
令到敵人打two-front war
好似二戰咁 西方盟軍同蘇聯一樣係要打贏德軍呀
但你有幾可見佢地真係喺戰場上合作？
最終勝利始終都係要靠我地爭取

插起那迎春花，人人齊共歡樂下！

如果你係Donald ，中國政府定係香港人比到更大利益你？要明白所有政權都係為利益而生，唔好對任何外國政權有期望。

個記者係專挑泛民既盲點/自欺欺人既地方嚟問，其實係好中背，事實就係咁，只係班泛民唔願去面對。

侵咁早八月頭出手
就係俾xi 係70大壽前有時間傾條款
傾唔掂數, 自然就會對中國打出更多牌
香港係美國手上一張牌
而台灣係一張皇牌

笑撚左,講事實唔岩聽就話人3毛.
香港依家憑咩可以跳出黎唔做人隻棋?
香港的價值在於作為國外進入中國的信心保證地方.
所以可以理解香港係一個交易中介人.
屌你是但一邊中國OR國外無論咩原因消失或者唔再做交易,香港仲有咩價值可言??

其實佢不嬲都神經刀...

我唔可以話佢會幫香港，但佢都唔會幫中國。
如果唔係，做咩今朝要加人地10%關稅者衰鬼

睇遲d先

不嬲trump都係講一套做一套，睇國務院嘅做法先係核心

傻豬黎既

佢講咩係咩立場，根本無關痛癢

重點係佢係最重創到支那既人

(TVB禁播)
(802)(23:XX)(RTHK)馬鞍山警向回家市民開槍(1)

(802)(23:XX)(NG)馬鞍山警向回家市民開槍(2)

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(1)

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(2)(強行開門進入)

(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(3)(居民以沒有搜查令拒絕其進入)

(802)(802)(NG)警強闖雅景臺(沒有搜查令)(保安㩒制開閘放警入去打人)

你地d忠粉真係好煩 佢同民主黨又玩黑白臉喇wo？

美國本身唔想參與二戰，只係之後殺到埋身先出兵。而且美國當時已掌握原子彈技術，係充足勝算而有利可圖既情況下先開戰。

含春型

不過trump應該咁諗
如果香港輸咗 佢就少咗一隻牌 對佢完全冇好處

之前話constructive conversation
而家咪又加關稅

其實我唔覺得香港係一隻咩牌囉 你有無見佢用過

相由心生， 馬嬲都好樣過佢

你要罷工成功，影響美帝利益至會迫到佢地

連登仔幫佢含到雪雪聲都俾阿浸出賣

咪撚ON9啦
連登咁多位巴打都話佢不嬲講一套做一套
當佢講到咁撚白 應該都係時候出航母 解放香港
大家等睇支那無條件投降都得

現實d啦 人地要連任

一向話佢只係利益至上主義者，
咩都買賣得，唔可以太過信任，
反而國會同國務卿既取態先係關鍵

得罪講句
我寧願佢早啲屌醒大家 跟本全世果都係睇利益 最後都係靠我地自己

係呀 我真係見過美國老兵舉美國旗

衰d講句，香港連condom都唔係

依家唔可以駁藍絲 trump trump 都咁講
即係無外國勢力啦
即是以前祖國講大話

香港人都係自己靠自己啦，外國勢力？藍絲先會講架渣

留意下，Donald Trump係Hong Kong and China，Hong Kong 行先。
不過Donald Trump段野係要咁睇
「你條垃圾咪再屈我係我搞出黎。你自己搞長黎既野同我搞返好佢，今次加你10%，再搞唔好下次再加。」

冇人要Donald Trump同香港人同一陣線，而係要佢係香港人幫手反逃犯條例上還一個人情。另外現今得Donald Trump會追擊共產黨，香港人當然要配合美國，比美國拎香港做武器伐共。

信佢一成，雙目失明
唔好旨意一個生意人嚟打救你

我比較期待10月美國國會對港共中共欺壓人權官員之制裁法案

人地當年係香港比班商家佬當狗咁撚

唔加兩腳踩落黎咪算好

美國唔係總統一個人話曬事， 國會點樣做嘢先至係重點

洗鬼咁着緊佢講乜咩
依頭讚你一句 果頭鍋你一拳
彈出彈入又成日同國務院玩good cop bad cop
你信國務院啲人講嘢好過啦講真
侵侵拍晒心口話照你你仲驚啦係咪

每日都用緊，香港協助賊國搵錢同時都係比美國用黎向中國拎錢。用都唔洗同你講：「睇下，我依家用喇。」西貢淪陷，佢老人加知既。另外Rubio亦幫donald trump做好台階，再三利用香港拎正名伐共。

思路清晰。
Good cop Bad cop 撚到中共頭都大曬。然而美國將香港立入睇美國州分係最唔理想，睇下菲律賓就知。香港係配合美國，唔係融入美國。

係你天真姐。

幾好呀
邊個話有外國勢力架？

美國就係要話: 尼單野唔關我地美國事架，你無得賴我啦，係啦係啦，香港係你既你既，你喜歡就好，點都唔影響我打你

Trump係一個生意佬
無利益既野佢唔做 係100分正常

觀行勿觀言
重點係 美國做緊d乜
對局勢變化+對我地既意義係d乜

當年國民黨俾老共打殘咪就係俾美國出賣，傻佬先信美國佬

It is victory, victory at all costs, victory in spite of all terror, victory, however long and hard the road may be.
Winston churchill

If necessary for years, if necessary alone

睇睇先講 香港牌係核彈級 所以川普扣住唔打

依家個post講左真相 希望可以點醒啲人 唔好再ff外國 從來無政治人物係唔計利益 只能求呢場仗香港人真正做到團結一致 否則只會失敗收場

點解覺得侵侵會理我地？
自己香港自己救
只係佢繼續加大陸關稅我好開心

美國只係白化版嘅中國
外交內政都係錢錢錢錢

屌你都痴線既
人地不嬲American first, 理撚得你咩..

所謂搵佢幫手，都係希望香港可以幫佢成為政治籌碼，各取所需，如果唔係，佢理你做乜嘢

我直頭嬲啦
尋日個市係咁向上爬
佢老味一個tweet全部人收皮

點解咁多正皮? D人真係好撚蠢
Trump當然唔會口講干預香港喇
你要睇國會對香港民主2020普選法案表態
但美國真係有計劃取消香港關係法
係因為唔想比中國繼續利用香港
唔代表香港唔可以坐中美貿易戰順風車
攞自己想要既野
而你楊岳橋抵比BBC記者串
你地泛民一直呃鳩外國 呃鳩市民
話一國兩制仲運作良好 失效好撚耐喇
而家兄弟就係運動推到最盡 運用拆屋效應
為香港爭取最大政治利益 民主
道理就係攬炒支那在港一切利益 失去香港可利用性
達到連鎖加劇重創支那經濟
迫使支共讓步

不洗失望。自願被利就預左做condom。只係佢而家調轉話用完仲話你唔好用咁解。

唔好再俾我再見到有人仲攞支美國旗去發夢

America First!

第一日知？
商家佬係咁

其實真係自己香港自己救
唔好諗住外國會做乜 全部花生友

係，正負皮完全冇參考價值

中國經濟已經在走鋼線、幾乎崩塌邊緣，中共比以前更需要香港。侵關不關心香港不是問題，關鍵是他在對中共施壓就對香港有利。香港自1950韓戰禁運以來從來沒有這種槓桿來平衡中共。今次時機過了，2047前恐怕不會再有。

美國是三權分立，國會正排期的《香港人權及民主法》是兩黨共識。法案將每年檢討給予香港作為《美國香港關係法》「獨立關税區」地位，並提交侵害香港人權和民主自由的官員名單，要求總統凍結他/她們在美及在美資金融機構資產。前者是對中国破壞一國兩制的制衡（如出動解放軍、戒嚴、internment），後者是對香港賣港賊的警告，君不見美籍爱国地產商人已收聲多月。

不要怕被別人利用，人家利用你說明你還有用(價值)。更何況這是互相利用。

出咗解放軍仲搞唔掂的話，分分鐘inspire全国喎。 到時又被國際制裁，又火燒後欄，真是後果自負。

唔係話出PLA就一定得，一則香港做唔到新疆或烏坎村式「關門打狗」，根本無法靠斷網把消息禁絕。二則一出PLA，市民立即返屋企享受假期，收兵又再上街。但門關上再開，外資/假外資只會逃跑，加上國際制裁，香港融資窗口就永遠消失。

但不要期望美國會向中国為香港爭取。行出嚟爭取嘅一定係香港人。南韓如是、台灣如是。 美國只可以係槓桿借力來平衡中共，唔可以依賴，因為美國對於一個地方是否民主化愛理不理（台灣/南韓/菲律賓），你爭取到就由得你。你爭取唔到冇所謂，佢只要有影響力。

《基本法》是美國《美國香港關係法》和《香港人權民主法案》的槓桿支點。這是當前的政治現實。 香港（作為國際城市）的存在，先決條件是國際力量平衡（新冷戰），其次是《基本法》作為國際政治力量的支點。

新冷戰大概已是難以逆轉的國際大勢。未來香港要發展求存，必須槓杆國際力量，借力《香港人權民主法案》擺賣港賊上枱，真正實在落實《基本法》「一國兩制」。這是名正言順，無可非議的。

擺在眼前的選擇清楚不過︰要麼避秦於世，移民海外；要麼接受現實，苟且偷生；要麼丟掉幻想，準備鬥爭。身為港人，你會選擇什麼？

個人覺得，trump講乜都冇所謂
佢做嘅嘢先係重點
佢都成日話my best friend president xi
轉個頭咪加關稅
所以佢講就話香港係不可分割
睇埋佢做嘅嘢先啦

而家侵侵講乜唔緊要，香港關係法先重要

失望黎做乜
香港又唔係佢地頭，人地自然愛理不理啦
要救就自己救啦
依靠他國係咩心態

好老實講，做生意既，唔係你利用我就係我利用你，唔需要驚訝

大家唔係覺得佢係救世主呀嘩，得呀cy會覺得美國搞你你地都費撚事理你

乜有咁多人唔知

其實呢大陸講咗咁耐外國勢力都出現過咩証據 係因為真係無外國勢力 如果美帝介入香港事務 又畀人斷正會真正將輿論推離開我哋呢邊 更何況佢d議員推咩香港民主及人權法案已經點咗路 美帝打trade war拖大陸後腳又已經對我哋有優勢 其實係美帝同我哋講話this way sir囉好冇 你要人幫手 你要自己做到嘢 有成果個模樣可以睇先得㗎師兄 更何況侵侵玩彈出彈入都唔係第一次啦 上面有巴打話 美帝打好trade war就係對我哋最好 好撚中point 香港人放鬆啲 唔好怨氣行頭 如果trump觸碰咗中共底線 冇得再慢慢玩trade war 香港就真係奶屎 當然呢到唔係講咩唔好激嬲中共 而係想大家認清敵我 或者嚴格嚟講冇所謂敵人 又冇所謂自己友 只有自己一個 政治就係利益

咪就係囉 美國成日唱黑白臉
醒少少 唔好成日執住一兩句解讀錯誤
侵 副總統 國會 <---成日分工講唔同野 做唔同既野
睇既係佢實際做左D咩

巴打一鼓作氣 好野

功利主義好。民族情感上好。香港唯一值得拉攏既外部勢力只有台灣。英美只係ff.淨係講義士撤離香港一點就一目了然

很多人總喜歡看別人說什麼，卻不看別人做什麼。若奧巴馬在位，他可以一直撐香港，卻從不行動。事實是川普在做一切對中共不利的事。川普講話說不會有任何建議，伺機而動罷了。何必對講的話那麼認真，看做的事咯

其實都係果句
自己香港自己救
其實真係唔可以指意外國幫
佢地唔會真係為左果個地方有冇真民主而幫你
乜都係利益行先
當日G20侵侵無用到香港呢張牌
今時今日佢更加唔會用

終於睇到正確解法留言出黎
上面班柒頭響度死老豆咁款
醒少少 坐中美貿易戰順風車呀
當然自己要出黎

講咩都假，尋日加左關稅先係最大助攻

6月我哋反送中同時台灣先反完紅媒 e+又想割草

美國又點會因為單單香港做正義之師？

但歐美反中陣營的確係形成緊
香港人靠自己
美國打美國搞
各有各做架喇

TW no. 1

侵侵咪講到明American First
盟友都冇情講，何況係香港

最好搞死中共

搞反美啦，香港同支那政府驚你反美多過遊行/示威/罷工

唔係，其實一直話支持Trump都係講緊佢打贏貿易戰(至少我自己係)打殘中共，令到中共無咁多餘力去強力維穩，呢個先係對佢架期望，佢贏左已經等於幫左我地，如果求法律上幫助咁就等白宮做野

同佢係商佬啊，講架野唔可以信，實際做咩先係重點

美國佬不嬲都係狗閪黎，同佢地做過生意既人都知道，靠佢地就食屎啦

台灣加油

侵點會支持港獨
最盡都係幫香港R 到民主甚至自治權
緊係留個間碟係到揸住支那春袋啦

唯一希望=支爆

反侵就夠，美國國務院同國會都支持我哋

簽咗咁多個意義喺邊度
或者比我哋濫用咗人哋都覺得我哋好煩
心諗靠自己啦乜都煩我哋

呢班議員係美國人眼中算唔算左膠

唔使驚，美國唔係共匪，人地真係有三權分立。侵侵條廢老咩都唔識，但美國國會好撐我地。
香港所有事務都係國際事務，最後贏唔贏到實際上就係睇外國同中國頭，唔係晨早變左新疆，但總之繼續示佢老母個威就無死。

你第一日識佢？

姐係無外國勢力啦？

侵侵都㐰

總之國會通過咗議案，侵仔簽名就夠，真係唔簽先屌佢都未遲。我地職責就係死纏爛打，盡可能將佢變成國際議題。

佢都係為自己和美國的利益

政治係咁架啦

歷史上香港從來唔係中華淫民共和國
trump 不嬲自私撚,純粹想睇點制裁中国

如果係大嶼山對開搵到個石油礦
侵就會幫手

無既話，你行開啦

有case你睇，沙特阿拉伯個記者(係美國公民)比人隊左，有無人要負責?我只睇到果時侵侵話油價要跌，D油價就乖乖地跌。

咪再吹捧呢條仆街，由第一日已經知佢唔係好人，只係有人見佢打支共開心到瞓唔着。

佢其實好簡單，美國自身利益行先。台灣都被利用咗咁多年，醒下啦。

自己香港自己救

BBC都講明英國佢自己都搞唔掂，侵侵係度食花生，所以香港人真係靠自己唔好再FF第幾艦隊直插南海同人片過

唯一方法： 香港自殺
同中共攬住一齊死

你班失敗主義既蠢人
唔識睇國際政治
又學人扮代表
同叫人散水有咩分別

希望呢個post有機會第日攞出嚟鞭屍

已經鞭緊，成班失敗主義on9
同泛民鬼冇分別

你班友仔無睇國際新聞
唔知人地競選時sell乜? 唔知日常俾人插乜??

咪係，唔係以為會咁大愛為香港著想呀嘛。
英國佬都為利益放棄香港，
點會期待美國幫香港。

台灣都未必實幫，何況香港

前排連登仔仲係咁吹奏

本質上有天淵之別
黃背心係由反加油價開始

但反送中係要守護香港核心價值
一個單純係錢問題
我哋已經涉及意識形態

人地係生意佬， 大大力加你關稅， 自然要俾返少少甜頭中共
理得佢講咩，家陣佢大大力打共同敵人就得， 咪當佢各有各做

由頭到尾都唔望佢直接幫香港，佢加速支爆（佢依加做緊嘅野）就已經係最大幫忙。

好想知幫侵含撚個班點睇

香港真係好需要佢 幫我地發到聲

自己救！！！

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

瘋傳d唔知罷黎做咩 唔想罷 唔知點罷 既人

白宮聯署要人

佢係美國總統
又唔係香港總統
如果棄香港對佢有利咁佢一定會做
而且作為一國元首佢講嘢留有餘地係好合理嘅

係呀，睇返一堆舊文聯署都無人處理。就知係花生友。

舉下美國旗先啦

唔好睇佢講乜 做佢做乜

覺得我地臭雞

其實憑乜嘢要人哋救香港
我自己都諗唔到，係責任定係愛呀？

連登仔平時笑柒左膠
依家乞求緊既係佢哋

又唔使失望
至少美國政府嘅副總統彭斯，國務卿蓬佩奧都肯定撐我哋，尤其彭斯多次見民主派中人反映佢重視程度，話唔定佢哋遲啲會說明阿侵做啲嘢呢
仲有美國議員Rubio佢哋做緊嘢㗎啦
正義或者會遲到，但唔會唔到

一向覺得要靠自己，鬼佬就算幫你都係因為利益，同中共無分別

大家咪再搞白宮聯署，浪費時間

佢淨係care usa
絕對唔會為正義而戰

連登仔果然冇咩政治智慧

唔怪得人。佢一定諗自己利益先。
攬炒巴玩左咁耐，啲聯署簽左咁多，一隻狗官都唔見有事，其實你應該明靠外國根本哂鳩氣。

如果你剩係睇侵表面講話就失望，同信侵話my friend 當無貿易戰一樣on9

一個係生意人
一個係自身都難保既真正一個國家 即係有咩事都一定係諗左自己國家利益前途先
你想人可以點幫到你

呢樣真係做實事，搞到支那無錢再做返 反送中時 攻勢

佢noted 就好夠嫁啦

人地係美國總統，唔係香港總統
有咩好期望，冇期望咪冇失望

一早知侵侵係咩人啦

係你地班撚樣成日聯署

國家領導

人地係America First唔係HK First

從來都話港獨係喺國際社會黎講冇可能，雙普選、永續基本法先會有國際認同

留名等被人話熱狗

其實係

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

佢繼續America first 已經足夠

張圖係咪講埋英國脫離歐盟？

香港要對抗支那，一定要搵外國幫拖，但冇利益既野邊個同你做，當初條例通過就係一個好好既彈藥，有機會損害外國利益佢地實搞支那，萬一比支那捱過埋貿易戰，更加冇能力對抗

幫你係人情, 唔幫係道理
佢自己都有個國家要打理

中美貿戰係香港人最後一根稻草

首先，佢係一個美國人，以當地利益為先，不道義但合情理。

然後，仲要處理背後嘅影子政府。香港人應自強不息，自助人恒助之。

其實不嬲都無諗住佢要幫香港講啲咩，佢嘅作用就係繼續經濟上同支那玩，等支那無得無視香港呢個經濟重地。
果啲聯署都係旨在俾白官，美國人睇我地嘅聲音，所以咪成功博到國會注意囉！唔係無用，即使未必有用，都要做都要試，因為咩都話唔做無用，就死架啦香港

佢係個商人

不過當年俾兩個香港富商撚狗咁撚，你話呢

但係牙侵講完riot之後，叫中共自己搞掂佢喎

不嬲人地商人 係互相利用

其實美國本身有好多問題
特別係奥班馬管治之後
外交又放軟手腳 失咗菲律賓
差啲係南韓都要徹兵
所以當trump競選用make America great again先多人投

講真 我聽到都幾失望
但美國輸咗貿易戰
中國就少咗個對手
對香港都唔係一件好事

條撚樣不嬲彈出彈入，利字當頭
所以香港人都係要靠自己

push

侵係大美國主義
想通過美國支持而實現五大訴求其實係條件未夠!
要取得侵同美國國會支持就一定要將彼此利益connect埋

香港棋嚟
唔好成日ff 人地會主動幫你

佢贏希拉里果陣都知佢親中

係你地打飛機

不嬲都唔期望一個生意佬會幫香港。不用理會。

陳雲依加縮番去邊？

咁佢本身係保守派，自己國家本土利益行先一啲都唔出奇

美國又唔係一個人話事

自己睇完有無笑咗

不嬲商家佬黎

支那D所謂著數都係得個講字咋
梗係做兩手準備喇

如果香港問題對佢無幫助，佢就唔會幫口

小朋友真係小朋友 得閒睇多d佢點講野先出黎比comment啦

佢係美國統統唔係世界總統

根本唔應該對佢有太大期望

一定會出喎

冇計，人地係美國總統，冇理由會第一時間攬香港上身
中國太擅長人資外交，如果trump比香港議題綁住，對談判會好不利

但人地都算對香港不薄，佢岀完聲，國務院即刻岀黎唱反調，612之後又派軍官走入駐港解放軍總部講數
真心都算係咁

香港人要怪就只可以怪自己三十年前走上大中華道路，而家半中國化，國際社會好難救，所以一定要自己努力，唔可以坐係度等人打救

係

要你老母，死開啦

依家唯有寄望人權法案 就算通過 Trump有機會否決 應該要彈番轉頭等2/3人通過 如果Trump唔簽 10天內自動生效 不過最大問題係佢地幾時開始審議 同埋上面講既過程要用好長時間

就算Trump re-electon都應該幫香港 本身國會同白宮既人多數都唔妥佢 佢要贏民意就應該幫香港 更何況 美國唔係冇利益係香港 其實自從g20之後 都已經冇再旨意過Trump會做乜

同埋好想講人地話10/1會通過中共官員制裁係非強制性既 啫係佢鐘意用先用 果個法案既內容本身人權法案入面都有 就係唔明點解要拆出黎要變成另一條法案 根本就係多此一舉 依家陷入膠著都唔知點做 唯有準備下跟住落黎既區議會選舉啦

第一日知trump係利益至上咩

今時今日仲有人信美國好撚民主自由

踩? 邊句先
riot
咁宜家香港確係riot緊
Hong Kong is part of China
咁香港又確係俾支那殖民喎

自己同個無人格毒男一樣咁自我中心仲要同支那人一樣咁玻璃心就收皮喇

命運自主 光復香港 時代革命

我認同佢第二句 香港係中國既一部分 fact黎

但佢話個示威係Riot同藍絲有咩分別 本身唔係都俾你講做係 一早話示威唔係暴亂 佢7/1仲表現到好同情我地 到依家轉曬口風 Trump根本就係見風轉舵既人 見同中國談判好少少就踩曬香港

其實失望啲咩姐
從來都係自己香港人既抗爭
你冀望有多一個工具姐
唔岩用咪算囉
從來主導權都係香港人既手去打贏呢場仗

之前係某個post到留言，講美國尤其而家係侵揸莊既呢個時候，佢係一個商人，咩都睇利益，佢當你係棋子，籌碼，用黎同中共交手only, 想佢為香港出手真係唔好有咁大期望，香港人應該要為自己而戰

結果俾班on9仔發癲咁咬，又話自己係為美國而戰，仲屈尻人係五毛，唔知而家啲人睇得清件事未

所以香港人盡自己努力為自己地方盡做啦，靠呢啲柒頭真係蛇都死

事實

預左啦 America first

點解一開始會有期望

我哋要靠自己

因為仁義道德幫香港
咁同奧巴馬有咩分別 咪搞到勁多赤字埋單
侵侵不嬲美國本土 美國人行先
等同美國有難 香港都唔會all in 幫拖
講真 鄰國既野 關我撚事

你天真以為佢會幫香港姐

點解要為一個小區放棄利益

真係無必要為咗侵侵講嘅嘢而咁在意

不嬲係佢做咗啲乜先重要

不嬲連登都係on9

成日諗住d外國力量會幫hk
又咩connect南亞

屌其實佢點解要幫我地姐，又冇利益

如果係奧巴馬既話結果會係點

佢唔係大愛撚
香港只不過係一隻棋子去幫佢打擊支那

但唔需要對佢講既野灰心
大家都有共同敵人，目標一致，各有各做

Trump本身就係倡導”美國優先”，一直以來對經濟利益的看重遠超意識形態，佢從來唔係應該依賴的人，若有損益考慮，甚至係可以出賣的人。所以寄希望於美國政府，從一開始就錯了。但美國國會唔同，的確係有支持的聲音和行動。

president講嘅野=國家政策
其他人講嘅係政府嘅取向 但係未落實 仲有改變嘅空間（放風）

其實不嬲都係你地幻想佢會幫手

唔好再拎美國旗啦

如果佢支持香港咁未即係支持市民對抗政府？佢自己都係當權者又點會咁傻呢？好話唔好聽，佢自己都想永續啦！所以搵侵侵真係多餘。要搵就只可以搵d什麼國會議員或者cia之類啦！睇西片都知有好多事總統係未直接參與㗎啦！

全世界最強大既國家，要我地呢邊港喱聲援？
美國佬又係香港搵左咁多錢

台灣i.e.中華民國係撚外國勢力佢係繼承咗大清國既政權, 仲要人地宜家手握南京條約正本
支那共匪呢件蘇維埃共剷國際支那分支就真係外國勢力喇

想要Trump直接支持香港，祇有一種可能，就係支持香港幚佢帶來巨大收益，換句話講，香港必須係一隻有用的棋。否則，只能看其次，中美貿易戰不斷升級，對香港經濟無好處，但對抗爭卻帶來間接好處，因為陷入經濟危機的中國，對香港的一舉一動會投鼠忌器。講真，如果香港唔係大陸的血管，早就變新疆了。

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

係你地一開始無啦啦當佢神咁拜炸

咪傻啦
人地當你棋子黎傾數咋
你當人救世主

舉美國旗班人仲有咩好講

做咩要神化個生意佬

睇佢做野從來唔係睇佢講左乜
而係睇佢做左乜

同意

又諗起g20前有班傻鳩開口埋口g20，圍狗屋又話g20前唔好搞搞震搞到國際勢力唔幫，乜撚都話唔好做

果陣都話作為棋子籌碼，就代表可以為利益放棄香港，係果班g20撚咁撚大期望

I am very concerned.
完

失乜野望 一早就覺得期望侵侵會幫手簡直天方夜譚
話我分化撚都係咁講 唔知點解每次都會有人舉美國旗
舉港英旗都仲理解到

老實講，佢點會為香港一個小地方同中國嘈，你只能望佢為美國本土利益同中國嘈，從而令香港得益

佢冇變過
g20之前已經講過一次唔想理香港既事
話你地自己搞掂
不嬲都話自己香港自己救
對外國唔好咁多幻想
要外國幫手就要畀利益佢地

//民主的秘技 公開扯貓尾

特朗普早前在香港的問題上有點軟化，一方面吩咐美國官員不要胡亂評論香港事務，另一方面又稱香港的示威為騷亂（Riots），更稱香港與中共的事務，要自己解決。

事隔不足一日，美國國會議員魯比奧（Rubio），就要求總統特朗普譴責中共國破壞香港自治。文中，更稱香港為「香港特別自治區」（Hong Kong Special Autonomous Region）。而的確，香港自治的重要性極高，是國家主權的體現。

為何特朗普和魯比奧會對香港分別發出兩個不同的意見？這正是民主政府的好處，虛實難測。

不過，其實再看前一日中共國外交部的發言，竟要求美國勸喻香港的示威者，就能再看清楚一點。

特朗普的發言其實是指：「你中共國廢物，搞不好香港就來怪老子我？還叫我幫忙！我聽了你的話，豈不是公開承認老子搞亂你？你自己做錯事，後果自負。」然後，魯比奧要求譴責中共國破壞香港自治。結合起來，就是——因為中共國破壞香港自治，導致香港出現騷亂。

這個回應，中共外交部又呆了。

特朗普的發言

議員 Rubio 的發言

香港不嬲都係棋,轉向美國國會出手把啦

香港人應該繼續爭取外國支持，例如美國共和黨民主黨議員， 至於 trump trump，為咗連任佢邊個都可以出賣。而且佢咁講，係塞住共產黨把口，唔好成日將香港問題講成美國支持嘅顏色革命。

從來沒有什麼救世主
不是神仙也不是皇帝
更不是那些英雄豪傑
全靠自己救自己

試下唔好將美國睇到得一個Donald Trump

人地國會同Pence做緊咩有大家眼睇

自己香港自己救

最好唔好幫香港，專心打關稅就夠。
佢一出聲，有人就別有用心，外國勢力。
反正香港人靠自己都仲算上風緊。

有樣野好好笑
政府講riot 就大吵大鬧話不是暴動
某派人見trump 講riot 就話客觀嚟講係暴動
大佬你奶都唔駛奶到鞋底罅都奶埋啦

屌佢老味 佢真係垃撚圾
終於知道點解班美國佬咁憎佢
又一個見錢奶共既撚樣

快撚d爆血管比彭斯上場啦好心
一日到黑搞風搞雨
成日用twitter鳩up

熱狗咪講緊永續=港獨

佢本土派嚟從來都唔可以諗住靠人 佢唔搞亂都多謝佢

利申 經常發夢 欣賞trump

點解啲人咁撚戇鳩 覺得條撚樣會幫香港人 國與國只有利益關係 唔好做人隻狗幫侵打飛機啦 自己香港自己救

多謝一直支持平反8964，多謝一直支持天安門母親，多謝一直支持結束一黨專政，多謝一直支持維權律師，多謝一直支持蘋果日報……

侵侵係典型商人 你未搞到佢冇錢搵 點解要理你地

條友一直都係利益行先

首先佢係愛國商人
佢唔會同你拎光環
只會做有利自己公司業務發展營商環境嘅政策/佢認為對美國好同有利嘅決定
其他只係棋 唔好FF咁多佢會救世界

你見佢起邊緣圍牆仲話要人地找數 就知佢真係wfc

但歐盟班友就膠到上腦放難民入自己國家強姦自己國民
整差自己治安 光環拎盡 難就人民受 之後仲要唔點處理呢啲問題 人又無乜拉 姦繼續強 連包容佢地文化嘅講法都有人講埋出黎

如果你有得揀 你會揀做邊邊國民

要FF就FF歐盟膠多次上腦好過FF侵侵

對侵侵期望錯咗你先會失望
就算國會話會幫 都係睇定啲先 有機會只係對家想拉侵侵落馬嘅手段 係咪一定落實到太多不穩因素

普世價值下侵侵形象一定差 但我覺得佢起碼對得住佢自己國民先

奧巴馬在任對美國有咩貢獻 ISIS唔搞 養肥中共 自己國內失業率急升 將左膠變成主流風氣 膠化盟友 一大堆戇鳩嘢 無得做之後同689一樣成日彈出黎 拎住個「前」字繼續發表自己偉論

咪FF啦 邊個做都係美國利益行先

侵侵又贏

利益

你有過希望係你本身on撚鳩je

其實美國打敗左支那，全部投資既資產全部自動落曬袋

一早就話侵唔係同你哋一隊
你班弱智連登小學雞先會ff佢會幫你打柒中國
兩邊都喺度等緊劏你香港依隻大肥羊

連登仔貼下牆示下威就以為自己識玩政治 there is a reason why he's the president and we are no body my friend.

Trump 呢步好棋

佢用不干預香港事務，作為同維尼談判的籌碼

但佢而家係用riot 形容香港示威活動

有期望過咩？

一早講咗外國幫唔到幾多
香港人日日係度打飛機
香港人只可以靠自己

好大機會，老共都無可奈何既情況，點都會妥協，絕對唔夠膽同冇本錢美國一拍兩散

侵侵商家佬出身，邊度有利益就做
點會為香港咁細件事去理

連登仔太認真

佢最錯係用riot 形容香港示威活動

而家侵侵搞中共係因為佢發覺大陸步伐追得太快
所以做啲野打壓下
其實我覺得劇本己寫好
佢地有晒共識
最後乜事都唔會發生

班藍屍、五毛、港豬成日話有外國勢力支持香港反送中示威者，今日佢哋仲會唔會繼續咁樣諗？

從來係美國人英國人眼入面我地都係
光復香港 時代革命

個外國記者話我地係同中共討價還價中，而我地係以香港國際金融中心既價值作要脅。呢個終局之戰嚟，輸左中共只會加速培養城市去取代香港，到二三十年後你再冇任何bargaining power 既時候，一舉收復香港。所以，呢一戰我哋一定要贏

Trump 啲手段同智商同香港啲高官保皇黨差唔多 level，你地憎香港政府嗰啲野佢全部都做哂仲有突，點解你地可以咁天真對過佢有任何期望 早個月用香港議題換暫停貿易戰嗰陣都仲未識醒？